[GDP來了][估省份]機場天花塌板 嚇親候機乘客 官方：太大風

江西南昌昌北機場屋頂今午天花有大量條板塌落，幸好無人傷亡，誇張景象被網民拍下放到網上，不少目睹景象的現場候機人士驚叫。機場事後解釋，是因為大風的緣故。

江西省機場集團公司官方微博公布，今午3時半，南昌昌北國際機場突遇大風天氣，陣風超30米/秒，T2航站樓入口區域部分屋簷裝飾材料被大風吹下，現場無人員傷亡，機場已對航站樓出發廳出入口進行管控，進出港旅客均改為由到達廳進入航站樓。

大風期間有兩個進港航班要轉到其他機場降落，一個進港航班返航，目前南昌機場已恢復航班運行保障。

隨後，南昌氣象台、中央氣象台等官方微博均轉發視頻，並提及昌北機場測到的最大雷雨大風為37米/秒。